[Kpop] 4大主舞一齊回歸

「STATION X 0」企劃的第四波音源由Red Velvet成員澀琪、GFRIEND成員SinB、金請夏、(G)I-DLE成員田小娟合唱的「Wow Thing」將於28日公開。她們表示很高興可以參與此次的合作，讓她們有機會嘗試了更多不同色彩的音樂。
「SM STATION」是SM娛樂找來多方藝人、製作人、作曲家合作，每週推出全新音樂作品的企劃。該企劃的第三季「STATION X 0」於今年8月找來太妍和 MeloMance合作《Page 0》時，就已造成話題。
「STATION X 0」的第二輪合作計畫，邀請了EXO的伯賢及饒舌歌手Loco合作，於8月31日推出《YOUNG》，本月14日又以EXO的燦烈及世勳的組合推出《We Young》。今日又再宣布瑟琪、SinB（信飛）、請夏及田小娟將於9月28日推出《Wow Thing》

唔知係咪因為SM搞定個Concept問題,澀琪係4人中好鬼突出,最型最索最靚但唔會話好突登好造作,閪下閪下跳下舞比D甜頭你再黑番你面果下好鬼正XD